有咩歌詞一聽d眼流會自自然然流出嚟？

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

起來！不願做奴隸的人們！

張紫豪 可不可以

流隻眼出黎

換咗好多次眼

軌跡

日後盡量別教今天的淚白流。

你不要睡著啦

Land of Hope and Glory,
Mother of the Free,
How shall we extol thee,
who are born of thee?

不過算啦，係child 登邊有人會識呢啲吖

權利我還未有 只有顫抖 我知你忍不了
別要放手 求別要遠走
縫合我嘴 而不再問是與否

千嬅首深息

擁不擁有也會記住誰
快不快樂留在身體裡

叮噹可否不要老

前路沒法看得清 再有那些掙扎與被迫

+1 每次聽完都會長嘆加淚流

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非

假使世界原來不像你預期
給自己的情書

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

你的吻...

讓記憶有時去追 有時後退 有時昂然面對
清 好好保重！

全都怪我。。。。

我慢慢的聽 雪落下的聲音

實際上某日發現你去到某個歲數
實際上你就會話咁快咁快咁老
青春多好 容顏太快變老
原來聽朝一早 起身再冇天天變高

你 唔再係細路
一切會變 變到點 心態會變 冇笑點
哭了兩遍 禿了髮線 跟你過去講句再見

前面是哪方 誰伴我闖蕩
沿路沒有指引 若我走上又是窄巷
尋夢像撲火 誰共我瘋狂
長夜漸覺冰凍 但我只有盡量去躲

我愛的人 不是我的愛人

負親 特別係個mv 睇一次喊一次

一起要很多的福氣

或許承受不起

驀然回首 那人卻在燈火闌珊處

明白愛情多專一都會被別人浪費
洪卓立 躺一躺

但阿七已見慣劫難

兒時夢繽紛 人簡單 可以笑足一晚
成年路崎嶇 人孤單 任由熱情變淡
疲勞又再轟炸 偷不到空間 青春已流逝一眨眼

鄧麗欣 不要離我太遠
張敬軒 靈魂相認
小肥 負親
林宥嘉 說謊
浪費
想自由
Dearjane不許你注定一人
She天灰

今天我~~~

好痴線咁岩就係聽緊呢句嘅時候就入左黎

擱淺

收音機頭既creep

rain just won't cease to fall
but you don't seem to care at all

最好我在意的任何面容都不會老

But it's time to face the truth
I will never be with you

老豆breath都靠機器

攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎

JUNO 勇悍17

曾經的我 太過自私 只照顧我自己
曾經的我 太傻不懂得你的心
現在的我 一天天在改變 明明你不在我身邊
卻因為你而改變 因為你給的愛

流着淚說分手 我不願讓你走
嘴邊還有殘留 的愛沒有問候
你卻說走就走
狠心讓愛這樣到 盡頭

你是唯一的貓我想過養

我知道你很難過
感情的付出 不是真心就會有結果
別問怎麼做 愛才能長久
這道理有一天你會懂

我知道你很難過
昨天是戀人 今天說分手就分手
別問你的痛 要怎麼解脫
多情的人註定 傷的比較久